[毋忘青政俠士] 25月6日2:30PM東區裁判法院 審訊闖入立法會案

如有巴絲打有時間, 可到場支持對抗暴政

【法庭資訊】
本人、梁頌恆及前議員助理涉嫌非法集結一案，將押後於5月26日下午2時30分於東區裁判法院提堂。